學做Web途徑

做左幾年Support仔，再做都係冇前途
諗住轉去做Web，自己都有興趣做呢方面
中學時候都自學過HTML同少少PHP、Javascript、CSS

而家學返Web，應該先學HTML5>CSS3>JS>bootstrap>node.js...？
定係有其他必要嘅先學？
上網睇過大陸啲教學影片，有冇啲好嘅教學或者學習途徑？

請大家指點

我都係新手
而家好似係興React + ECMAScript +Babel

好似LIHKG都係用REACT
不過先有javascript底同PHP都重要既

php 就睇下 laravel，好容易上手。

回頭是岸